[有link] 唔好再話我地當前線係condom，我岩岩買左萬幾蚊頂裝gear，一寄到我親手囉上去派

呢個網都係3M代理商之一，價錢平過amazon好多，不過直接寄香港既運費好貴，寄去集運既可以用呢個coupon code "free2ship" 免運費。

我買左以下既野：
防割手套（頂裝 A4- 4 5 4 4）：
隔熱手套：
6500豬咀：
6800豬咀（呢個amazon平d，不過佢有price match）：
60926：
眼罩（頂裝氣密高防撞）
防割外套，冇黑色驚著完勁勁熱，所以最後冇買：[url]
[/url]

買左萬幾蚊，已經買到我窮，不過我既訴求好簡單，就係話俾前線聽，你地冇一個係condom，我會親手派俾你，然後同你講聲，多謝守護香港。

多謝樓主
好人一生平安

好人一生平安

你講到咁白海關會做野

眼罩頂唔頂到布袋張？

我都唔係直接寄，佢點知？

搞 shipping 等佢唔敢幫你寄

小心呀巴打

加油！好人一世平安

好人 一生平安

好人一生平安！！！

多謝你！

歡迎連尼住幫樓豬甩p

有無人訂多左 第25果款護目鏡 Ess striketeam SJ, 想買但唔知點入手

真心刪 post 再開

謝巴打

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!